[A/I][Gen4][Raid] Pokemon Go (25) PvP已推出

Q：我想問呢，皮卡丘伊布胡地肯泰羅臭臭花卡蒂狗凱羅斯快龍拉普拉斯臭泥超夢...
A：冇人識你呢堆咩嚟，想討論唔該用返港式譯名

Q：有無地圖可以用？
A：Wecatch，但唔係全港都用到，有時會出問題。依家多左個新功能 - 可以睇任務（都係局部性地區限定）

Q：仲有無巢？
A：有，兩個星期轉一次。Telegram add howishkpoorguy

Q：用咩可以check IV？
A：Calcy IV / Poke Genie

Q：點解啲CP同以前好似唔同左？
A：N記早排調整左

Q：GPS Not Found (11)點搞？
A：

Q：幾時出翻超夢夢 / 三神鳥
A：請Email俾N記

Q：XXX 100 IV係幾多CP
A：Google快過你係到等答案

Q：去邊到入Telegram Group
A：@HKPGC

Q : 我有兩隻XXX, 一隻 YY IV有ZZ攻, 另一隻BB IV但AA攻, 升邊隻好？
A : 自己見到邊隻順眼就升邊隻, 同一隻升爆嘅小精靈0 IV比100 IV只係差少少, 真係咁執着嘅話邊隻15/最高攻就升邊隻

Q：一入Game就彈，點搞？
A：An機嘅話試下呢度幾步，每一步唔得就去下一步：
1. 清快取(Cache)
2. 清資料 (之後要再Login過)
3. 剷App再裝過

iOS：有用Apple Watch的話，Hide咗Watch入面嘅Pokémon Go先，再試下喺電話重入Game

Q：點樣永續龍任？
A：常設龍任係捉龍送迷你龍
轉到龍任嘅話就用之前搞掂嘅迷你龍嚟完任，再「逃走」將啱啱搞掂嘅龍任迷你龍擱置等下個龍任先捉

Q：咩係亮晶晶？
A：

此Post嚴禁外掛飛狗或無限分身參與討論
"早漏哥" (ID: 24121) 為爛口外掛賤種飛狗
請大家遠離，切勿回覆/引用此賤種飛狗一切回應
其他外掛賤種：
"人生失敗" (ID: 592)
"搶奬家姐研" (ID: 78546)
"歐陽儉" (ID: 66618)
"海馬囝" (ID: 28623)
"八支八支半" (ID: 27432)
"滑蛋豬扒飯" (ID: 31521)
"食得哂先至好嗌" (ID: 146063)
"辣椒真係好好食" (ID: 157862)
"紅魔法拉利" (ID: 27961)
"我只想嬉戲暢遊" (ID: 17761)
"面倒臭架仔" (ID: 29052)
"當年碌棍" (ID: 9115)
"柒頭叫我" (ID: 71959)

分身賤種：
"和妳分開一百年" (ID: 131)
"預知未來者" (ID: 12097)

Raid Battle知多啲

自己入Telegram Group留意你該區有咩四 / 五星Raid打
Pokémon Go 香港頻道

以往禮物盒既記錄

最新開Post Template

又有得打利基亞喇

等咗好耐

配合劇場版喺香港上映

鳳凰係咪實用性好低？
利基亞係咪好用好多

同個fd打pvp
一勝一負
兩次都係佢有石我得塵

捉到先算

鳳凰=垃圾

Lm

而家可以有雙大技
鳳王的打擊面算係幾大
不過細技廢係死症

N記仆街死

2隻都虧

咁有邊隻係勁

利申 岩岩重玩

吸7日印仔
博雷公/火鳥

仲差一日
IV係咪隨機？

保底10/10/10

個pvp暫時都唔係好識組隊

急凍烏同雷鳥係咪GG?
利申 都係啱啱重玩

其實都好可能勁過你手上果D好多
但不宜投資太多資源落去

你啱
好彩重玩無耐就撞到12月社群日 捉左3隻班吉拉返黎 唔係打道館真係跪係到

開第2招技，只可以係 PVP 用? 團體戰用唔用到？

可以, 但打塔目前有bug, 打完第一隻之後第二隻開始就用唔到第二大技

神奇糖果應該用係咩怪度?
利申: 回鍋玩家

我都想知 開始無位

同女友打 1500cp , 打到 2:2

有場 我贏左 500 塵， 佢輸左有 1000 塵

屌鳩 n記 又復刻

有無人同我係fd想打場呀

有無人長期交換禮物
7702 8193 3858
身上有十數粒

add我
7702 8193 3858
有時間都可以p下

唔係3心要見面先打到

有冇人組織下連登pkmgo交友加對戰

曲線厄禮物

你乜名
邀我？

係

而家等巴打邀請返我轉頭啦

第1場放咗水

完全唔夠打
Btw係咪得三場有獎拎

好似係喎

晏晝同人打咗2場, 頭先得第1場仲有獎品

反而2500最難組隊
1500就大把神獸

今晚無啦啦有人邀請我打，都係得塵

我都係打 4 場得 3 場 有獎
500 塵 500 塵 1 石

有冇人覺得同朋友對戰邀請有bug, 有時邀左 等好耐都無反應， 反而用 qr code就無事

同人打個陣禁咩都無反應淨係比人打，有無人都係咁？

今期個超級禮包真係好撚抵
有卷有蛋器有星碎

背包減價好過啦

不得了

有冇人加我956769397674互送禮物
岩岩玩返要解任

捉隻怪力都煙咗，屌佢老母

百變怪其實仲有無得捉？佢卡住我兩個任

屋企附近成日都唔出5星boss
就算出又唔中顏色

回鍋新手
毎日sd gift
9520 1790 0179
幫手加fd解任

Added

Metoo

0802 0401 0457求加

神獸>會升但係平時又難捉嘅寵

慢慢等啦你

推

大家覺唔覺Raid boss捉唔捉到感覺上一早已經定左
回坑一個月打左無數咁多場raid boss
捉到既 就算唔great throw 都一兩下捉到
捉唔到 用盡12個波都捉唔到

可能係錯覺

係係 果啲curve 啊 excellent 啊
全部都fake你
葡萄都唔洗用
是但扔 係你就係你嘅
係唔係好make sense呢？

raid成日打唔贏

係， 玩左兩年， 我覺得係， 尤其係我平時打raid係我+ 女友account前後打兩場。 e.g. 我第 2 波用excellent 捉到， 我女友account都係第2 波捉到。 試過無數次

xmas discount好嘛

仲有

3678 0086 7817
求加

發現七夕青鳥打超級聯盟都幾屈機

你遇唔到ice beam mew2？

sor 我打開英文版唔知講緊great league
你無遇過用ice beam定blizzard既寵啫

我發覺班廢老玩呢隻game完全唔會理其他人感受，鍾意講嘢幾大聲左幾大聲
啱啱喺荔公打鳳凰，有隻C9講嘢把聲10分刺耳

閃光金銀鳥好難出 今日打左十場 得隻97金鳥

十場無有幾出奇

重玩招友 互送禮物 6393 2526 6829

6794 7842 4867
求加friend

一日多左廿個add我
禮都派左廿幾份
多啲黎密啲派

幾時復刻烈空座啊
果陣miss左而加玩返好想要

回鍋人士 求加
9526 1021 7417

點解次次有人屌廢中廢老都咁多負評

屌你老母 今個月第二次 仲要廢撚到 11-10-12

0281 8423 4368
可以加朋友互送禮物

拎去博士到揸汁啦

N 社係唔係搞過鳳凰同路基亞啲 cp
噚日打過兩三隻都係二千多少少
今日見咗兩隻鳳凰有 26xx
定關天氣事

3853 0428 5594
求加

天氣

打唔贏隻飛天螳螂raid

Add左

一樣最近玩返要解任 加左

added

我今日捉鳳凰同路基亞都係得2千頭
25LV

啲寵唔夠勁，又無糖，又無得捉

你單挑？

係

正常 出去旺啲嘅地方打啦

邊個叫你地棄game
一早講左 啲人一味屌n記唔一早出 對戰， 但啲人根本未諗過 pkmgo其中一個遊戲體驗就係要慢慢培育精靈

但係而家咁都係好難玩

想問下有咩android app/網頁睇到邊度有5星團戰打?
Wecatch淨係睇到開始左一陣既5星boss，睇唔到邊到有銀蛋
我想睇下黎緊30min屋企附近邊度有銀蛋
跟住跑去霸定靚位等爆蛋

入tg地區group等佢地報啦

師兄高見高見

大家成功率如何？
我6隻煙3隻

3隻捉得1隻

團戰boss會煙架咩?

你d寵要有幾廢先打唔贏
岩石雙剋佢已經係最易打既raid之一

打左兩個禮拜都未試過
鳩餵糖比佢食就唔會煙

兩日加埋6隻捉3次
捉到3隻都係兩粒波捉到

歡迎長期交換禮物
1042 2804 0082

所以斑真係好重要
宜家仲要儲糖開2技

1840 9445 4472

求加 送禮物

純猜測，下次社群日如果將隻進咗嘅大力鱷開新技會唔會開到限定技呢

捉2中2，1閃

19博士比個任務要我捉一隻化石飛龍
我屌我玩左咁耐都冇見過佢個影

隻野17000CP，我最勁得兩隻2000既班吉拉

5星團體戰係咪已經轉返原本嗰隻？
仲未捉到鳳凰

boss啲cp不嬲無視就得
2000幾雙岩技一定打贏

重玩求加 送禮物
1047 2887 6843

依兩隻係好難捉， 尤其係利基亞

第3隻就中閃

回鍋,有無人長期交換禮物
0306 1619 3101
每日上線

8437 6747 1053

加友

今朝一ball就捉到

閃係100% 捕捉率

佢打死左我兩隻野就gg左

有冇人覺得近排啲蛋中左bug ?
大部份都 80 iv既 ?

隻利基亞唔係閃

行極都係雞

重玩返無幾耐
求好友

ID: 6815 2658 4845

4124 0285 7519
長玩 副身 港島東 求好友

鳳王真係好難捉，今日3場用曬啲波都捉唔到 明明全部都great

黃金果+曲球+great 有10粒波

唔好miss 我感覺9成捉到

今日玩左8場
捕捉率100%
5 Lugia, 3 Ho-oh
平時無玩鎖圈
我都係盡量掟great
同埋自己黃隊見入場多紅藍都走場等下個

我黃隊，多數都係7粒波左右

唔係一日一場咩？

哂氣啦， n 記啲野好古惑架
兩個acc. 扔足 十幾個ex 都走
根本捉唔捉到由打完嗰刻就決定左

是但啦 你咪以後全直波囉

果又唔洗食 又可以慳番d時間

搵fd一齊入飛打lor

你解左Special Mission會有飛送比你
我之前儲左好多都仲有十幾張未用
今日見得閒咪玩左幾個鐘
好耐都未試過行咁多去捉精
頭先6點始創好多人
之後7點零深水埗見人係一落巴士就即刻行去館
呢排真係多返人玩返

棄左兩年玩番 d呀叔每人有個盤揸住3部機同時入場 好堅
好彩棄Game前有28Lv 仲夠頂到下

依家係咪唔會再有100iv 無聊禁WeCatch 都唔見有

佢check唔到唔代表冇

有㗎
你join telegram group等人報料捉

係咪入第一頁果個GROUP?

新手回

想問pokemon go plus 自動捉怪版算唔算外掛
想買一隻，但又唔想用外掛有風險

yes
入左去就再有好多分區group
可以join市區同自己住嗰區既

官方的pokemon go plus係要手動捉的
坊間有人改自動暫時冇人出過事
但官方已經講過佢有權捉

ok
咁依家買個波好定買手帶好
我玩時間耐 ， 如果手帶用電量快係咪買個波比較好？

波啦
開心使用中

波你有玩Let's Go係幾好，可以兩邊一齊用
如果你無玩，我會叫你買Brook / Gotcha好過（自動版Go Plus，可以用USB充電）
因為波個評價唔多好，話有陣時無端端自己係到震

買個淘佬自動捉
除咗raid boss自己捉外
平日都係靠佢

有冇邊個tg group多人

有咩推介

N記已經好照顧新手
D精靈又封哂頂
PVP相對公平得濟
無乜刺激感
我恨不得N記馬上開放50LEVEL...

pvp 依家唯一刺激 係估對方排陣

作為回鍋幾個月既玩家
我覺得開到50lv會好d

100iv係唔係好易走佬

完全冇關

因為呢幾日撞到幾隻，master ball紅圈既
扔一兩個波就走佬，仲要係果頭好少見到既pokemon

每隻怪都有個每回合走佬%
同一種怪任何iv都一樣

Gym餵berry 係咪有機會出糖？

但個機率低到呢

好正 dl左個外掛用左成個月都無比人block 點解你地仲咁撚戇鳩走來走去😂😂😂😂

不願面對 偷偷留下負皮

做鍵盤戰士最撚叻，最醒係你啦柒頭

嬲豬牙😂😂😂😂👌👌👌👌

直接block柒d外掛狗算數啦

快撚d la block完記住跑出去捉pokemon

得鬼閒理你哩啲二手六咩

Nokia今日幾點完？

嗯嗯😂

本來想問點解啲回覆數無端端跳咗
登出咗之後睇返原來係有條一早Block左Block埋右嘅賤種入嚟呢個Post搞事

又要勞煩樓主幫手改頭Post template
此Post嚴禁外掛飛狗或無限分身參與討論
"早漏哥" (ID: 24121) 為爛口外掛賤種飛狗
請大家遠離，切勿回覆/引用此賤種飛狗一切回應
其他外掛賤種：
"人生失敗" (ID: 592)
"搶奬家姐研" (ID: 78546)
"歐陽儉" (ID: 66618)
"海馬囝" (ID: 28623)
"八支八支半" (ID: 27432)
"滑蛋豬扒飯" (ID: 31521)
"食得哂先至好嗌" (ID: 146063)
"辣椒真係好好食" (ID: 157862)
"紅魔法拉利" (ID: 27961)
"我只想嬉戲暢遊" (ID: 17761)
"面倒臭架仔" (ID: 29052)
"當年碌棍" (ID: 9115)
"柒頭叫我" (ID: 71959)
"9upperrrrrrr" (ID: 161126)

分身賤種：
"和妳分開一百年" (ID: 131)
"預知未來者" (ID: 12097)

想加好友互送
有意留fd code加人
每天都是送禮勤

恭喜 我最勁個條都係92

流星廢技 唔洗咸
依家有100啞鈴就咸啦

有無人長期交換禮物
8370 4500 5491
每日上線

其實啲rare candy點用先好

俾綠毛蟲好唔好？

5332 1746 4103 求加

聽公園啲阿叔講，聽日轉五星蛋？
但我上網搵唔到既，是咪阿叔尻噏？

返足三日工，半隻nokia都未見過
咁就無左

都唔算錯呀，鳳凰同路基亞係特別活動，星期六日一出三日，聽日就無
至於月神仲有一日多啲先下馬

後日先轉

應該係冰系 ?

後生細仔打機打到要靠搵廢老收風
而且連真假都判斷唔到 是咪可悲?

咁岩行過聽到佢地吹水，咪上黎問下
講真佢地成擔心機擺落去，日日打朝朝打，點都熟過我自己先啦
我又無你地咁pro，咪上黎問下
得罪曬

boss打到幾時呢d game入面一開就有
原來要打到好pro先睇到
得罪曬

我唔係想問nokia同鳳凰
我係想問舊個隻五星cresselia係咪會轉
我講得唔清楚真係唔好意思

我部垃圾電話個mon唔夠大 cap唔到下面
令你唔識碌落去睇 對唔住
下次我唔敢

係啵，原來有寫
唔該曬你

其實你知個到有，直接講咪得
兜咁大個圈咪又係講我知，又要攞個彩先

明明隻game裡面識字既就搵得到
聽完廢老話完咩就上黎問
唔餵到埋口就唔話自己唔知
擺到明係串你架 唔俾咩?

緊係唔知先上黎問
無話唔比你串
上得黎問都預左比人串

我回鍋得幾個星期，無睇到咁後既news
係我唔著，係我唔岩，對唔住
我下次會睇清楚先再上黎問

我已經打左好幾日對戰，無論同frd或者隊長，都未有進化石。 我啲frd反而有幾粒，有無人同我一樣咁無運

+1

回鍋2日 交換禮物
6153 1835 8097

屌呀
諗住點都執到隻利基亞
第一日返工行唔到遠 淨係見到月神喺附近
第二日周圍走 都淨係打到鳳王
第三日又要返工 附近五座塔一次5星都冇出過

點解第一頁D TG GROUP都唔似以前咁提供D 高IV 既精靈資料

玩咁多手機game
係呢隻game d老屎忽最撚on9
問兩句就話個game有notice發雞盲
就係因為一堆回鍋嘅都仲未記熟個版面
先問返d活動係邊
隻game有人回鍋湊下熱鬧好過黎黎去去嗰堆人玩

可以同fd交換寵嘅
但要用好多星塵

ex raid 出代歐奇希斯攻擊形態

因為俾N記block左以前個種「破解」方法，所以只能提供有限度服務

碌碌下發現堆舊寵入面原來有隻100iv水依

咁狗

加好友 3846 8087 5525

你收嗲啦 係就一聲 唔係就兩聲 扮撚晒野屌鳩人 含bird啦你

用外掛咪幾爽 我鐘意飛去青衣又得 飛去天水圍又得 反正無人ban😂😂😂😂😂

推返上嚟改一改內容, 請樓主幫幫手改template

我對戰左 3 日 連隊長打左十場左右 夾埋 出過 3 粒

我覺得好撚random , 有次我贏得500 塵， 輸一方反而有石

所以唔理贏輸， 每日都要刷 4 場， 總會出既

本身有利基亞
但兩隻都唔高iv
想要隻80以上或者閃光
有個fd捉左隻閃光肯同我換

已經有九粒

次次都係得句辛苦鳥
or塵

0167 0113 3716
求加好友 日日送禮

其實一pvp就輕到唔識郁係唔使玩

咩電話 ?

bewteen , 記得 打隊長 or對戰前要預留 2 , 3 個道具空位

我試過打完隊長， 佢跳左句包包已滿 無法取得道具 , 應該係食左我一粒石

做咩撚野姐你

冇哂途徑捉100IV 真係唔想再玩

我中左隻係蛋
仲有隻猴怪係唔記得係捉定咩

我都係每日4場收工

其實係味打幾多cp都得？

係
總知1+3
唔理CP

係FD既求打3場

聽日會有咩 5* raid boss

我都試過 屌出聲

3297 7168 5308
求加friend

帝牙盧卡

如果唔係5* 唔通留黎做EX raid

可惜...

.............

耳罩好正

開左十幾份禮物得一隻蛋係什麼玩法？

通常都係咁 果排要咩就無咩
早排要波波 通街都無 而家唔要 一日遇兩隻

3546 5869 9150求加

無用架 次次random架嘛

道具位 ,....

隻go plus 捉撚左十鳩幾隻聖誕比卡超
屌你要一隻一隻禁入去賣係咪on9

上一場有石 下場唔一定有石

有得係出邊一次過揀晒送走

event pokemon冇呀

咁抵屌

新手，藍隊

留名

3040 3063 1140

其實打LV1 Raid boss中閃機率大唔大?
卷就一日得一張
拎黎打鯉魚王真係好唔捨得
大機會中閃就唔同講法

唔大

要儲糖趁呢幾日，尤其係d rare 同神獸糖
食左菠蘿捉1隻有12粒

活動已開???

5am 已開

點升級係最好？
儲一堆寵等進化，食銀蛋，再進化晒佢，咁係唔係最快

加朋友，四心開Lucky egg多過你開Lucky egg打Raids

Cls
無啦啦中bug
偏偏最勁果兩隻大班同肥大power up唔到

仲有耿鬼

Remove from team and try

我FD話得頭幾埸會有石
我都的確係咁情況

個post意思係，如果你第一次打隊長道具無位，你打完第一次後可以清袋，再打第二次就會送禮俾你
當然第二次打完可以係送石都可以係送塵，但你一次打隊長道具無位係連塵都唔會送，清袋後就至少會送塵

你應該加左隻寵落隊 要移走先可以powerup

打一次就有兩粒

同三個npc打就唔lag
pvp就load住做沙包到完場

咁即係冇朋友就
開銀蛋》打一場團體戰〉瘋狂進化

瘋狂加朋友la 35lv至40lv 嘅exp curve 極高
一場團體戰加egg 都係得兩萬exp太少la

我只係想快啲升上30
因為聽講30開始捉既寵先係用得？

之前喺呢到鳩ADD FRD
之後有次喺尖咀打RAID等入場畫面撞到呢到嘅巴打

加好友 1303 7754 4832

Thz

點解隻新火鋼神獸會有招一技係蟲咬

周街都係event 寵，又難捉，雙倍糖比番平時啲寵啦屌

我明呀 我無理解錯呀。
你道具包滿左 去打隊長
佢如果送塵畀你 就送到啦 塵都唔係道具。
我個情況係道具包滿左， 我打隊長， 佢送石但佢顯示包已滿。 我當然有delete一項道具再打第二次呀嘛
佢係有出塵畀我 , 但我第一次嗰粒石咪無左囉

不如開個post係專留no. 交友 ?

求加好友，刷7公里蛋

2502 3856 1109

互加好友

2494 0796 2894
新手請加好友

8888 7718 0068
新玩求加

求3場

升爆左隻 lucky. 超鐵暴龍， 雖然唔係100.iv, 但都正啦

96都夠啦lucky慳勁多dust

求加好友
5166 3797 7355

求加好友 日日送gift
6019 5797 1843

pkmgo真心勁， 仲企到熱門免費遊戲第9 , 最高營收第 3

1182 4724 3952
有無巴打加好友 長玩送禮

唔明四心開Lucky egg?

6975 1763 6110
求加好友

新acct 求加
送gift 抽7k 蛋

1623 0053 6323

下邊果幾位加哂嚕

原來交換精靈連iv都會變
有隻97iv nokia傳完變左60iv

而家trade差左 以前會變高而家會變低

終於第一次中黑卷la
果日係唔係要早D去搵現場藍隊玩家組隊
仲有D咩要注意

一月社群日小鋸鱷

連續兩日美綠出亮晶晶

唔明，朋友到四心唔係要好耐先升到咩

唔係要隔7日先可以再捉咩

我捉咗一堆 每日換一隻咋

係........如果我係你，我會唔打今日張橙飛，然後聽日打兩場（打今日同聽日張橙飛），然後瘋狂進化，進到無野可以進就捉野

定還是開個Excel表俾大家入會好啲

加朋友，去到四心個陣，會有100,000經驗，開埋Lucky egg就double

Set好隊伍...........
其實依家唔興組隊（因為大家都有幾個AC），不過你早到應該會搵到人既

咁你真係理解錯左...
睇番個post入面個 prtscn, 第一次打個袋滿左係連塵都無送, 要清袋後第二次打先送

依隻垃圾單挑啦

對唔住大佬

兩個任都卡住係百變怪，難搵到

我kick住喺化飛

x2

要幾多心心先可以換？

551163389621 招好友

明白

3

巴打拎咩去打
利申 回左坑一個月 好多竉都冇

得閒打幾隻4星班吉拉啦

岩岩回鍋，有d唔係好知要點做
而家我個人仔22lv, 係咪最好唔好亂用星塵升d寵，直接捉d高CP寵頂住先好d?

係 首要目標係上左LV30先
團體戰中 3星怪力 同4星班吉拉 可以打幾隻做住主力先

隻怪編咗入隊，強化唔到，原來係 bug 嚟
睇巴哈仲有人啲估係佢特別設計，廢時你升多咗 cp 打唔到啲 league

搵到打得既高iv照升可也
又可以同朋友換寵，好易出lucky，一次換廿幾隻實有出。
lucky 得好似都會iv90up，我自己係

2至 3 隻雙惡技 班吉拉
其他就用布魯皇， 黑魯加嗰啲搭夠啦

btw, 你準時去到唔組隊， 都可以有人carry你， 大把飛狗

上幾個回覆唔係話會扣vi

屌你n記 , 迫我課金畀你咩

lucky係 80iv或以上

推出一項新野 換嚟幾個bugs

先課 400 蚊先
買卷日日打 3 場 5 星raid , 1 week內到 lv 30以上， 到時捉既精靈既cp會最有利， 之後就開始儲 82iv以上既精靈 , 打手就靠日日打 4 星5 星raid用住先。

一係唔貨，一貨就貨$788嗰個
$8 100 PokeCoins - $0.08/PokeCoins
$38 550 PokeCoins - $0.069/PokeCoins
$78 1,200 PokeCoins - $0.065/PokeCoins
$158 2,500 PokeCoins - $0.063/PokeCoins
$318 5,200 PokeCoins - $0.061/PokeCoins
$788 14,500 PokeCoins - $0.054/PokeCoins

再加上7-11 / OK周不時都會做增值滿$500送多10%嘅優惠，$788係更加抵

我係飛狗 你地係步行狗

屌

個人未升到30lv
係唔係升上去會變返垃圾

垃圾黎
200IV都冇用

開心左一陣

大阪

你睇人擺台擺咩，咪知咩係有用

負皮係畀黑警招聘日

蟹道樂真係擺蟹

都唔係呀， 100iv儲起佢

人地咪識玩囉 邊似腥港班人咁痴線 , 為左啲金賤格野做齊

土地問題 冇計
先唔講外掛狗分身狗批底狗等等
本身人口密度極高但道館又冇相應咁多
搞到玩家：道館比例嚴重失衡
呢啲Theme Gym永世唔駛旨意喺香港呢啲守館地獄見到

個gps 無lala郁左去對面馬路就俾我遇到

唔撚課返金 以後無得閃

無啦啦解任開左隻100IV電擊獸

其實黑卷要點拎

5795 1934 7749
老手重玩 會派禮物

有興趣加

9514 2182 9818
重玩++

我想問鳳梨果要幾等先拎到 我轉極補給都無...
利申 真新手 11lv

我通常做任拎

咩任拿到師傅！

佢隨機碌出來
唔適合ge用就del左佢
通常兩次nuce就有2粒家1粒

全部區域限定塔

香港Theme Gym: 班吉拉,幸福蛋,巨金怪,啟暴龍,暴蠑螈,吉利蛋

兩次nuce即係咩 原來我17lv 但一粒都無 係咁刷補給都無...

朋友禮物開好多

兩次nice throw

大顎蟻
寶貝龍
鐵啞鈴 係咪冇100iv

Wecatch 呢幾日啲任務都睇唔到

你可以search
pokemon go egg iv distribution
睇下一般孵蛋孵到100iv概率有幾高

只係你遇唔到

去左日本d鄉下行山
隻野放左一日幾都未有人放第二隻上去

真係想要就刷point做任

有都唔會夠塵夠糖升爆

如果大帽山有gym, 我諗去到凌晨3,4 點都仲有好「熱血」既玩家喺度搶gym

由pkm go 反思返腥港人一生， 其實真心sad. 一出世乜都爭 乜到要快 乜都要心急 乜都要霸哂唔畀別人有任何機會， 為左利益不擇手段。

互換禮物 9341 8741 2062

無病呻吟
有夠On9

打個機姐，唔洗傷春悲秋，做人正面啲樂觀啲啦

係咪多左黃色回鍋 呢幾日多左好多黃台

黃色

4086 2683 6657
舊玩家重玩 ++
每日派禮物

G持

新手 求加好友

9665 9570 8600

想問下班吉拉配咩技好？

826917899670
幫fd招fd

無smack down就雙惡

香港真係好沒趣
D道館好似copy出黎咁
個個都放同一堆怪

利申：最鍾意用水依同老噴

人口密度唔同
咁就緊係會唔同啦
我半年出去new york同我上個月去London
市區啲Gym咪又係同香港一撚樣

卡咗係捉百變怪個任到
個幾星期都揾唔到1隻

Smack down係咪特別技，食咗幾張fast tm都唔中

認同，係ams同Brussels都係一堆top tier守塔
但去到Ghent呢類小城市就咩寵都有，去到Hulst呢類聽都冇人聽過既邊境鎮就連塔唔滿，打又冇人打，我d寵好多過百日都返唔到屋企

Legacy 技，Community Day果時進化/捉先有

9791 2020 3459
加一加好友互送禮物吧

我卡左成個月

Thx 咁我配雙惡技

各有好處 睇下你拎嚟打咩對手

點樣進化到太陽依貝

第一次：改名做Sakura

之後：比佢騎10公里拎兩粒糖，做緊buddy又係日頭嗰陣進化（改埋名做Sakura穩陣起見）

唔準確，幾時用buddy方法係冇問題，即係一直keep住改名機會

咁正正常常第一次都唔會想用buddy方法嘅😂

招好友
9774 7111 8554
長期爆禮物

半個鐘18隻美路坦

已加

癡線想解釋清楚都有幾個負皮，你班人係唔識中文定智力低下

6648 3758 0435
每日必換禮物

友已加

你見我Share親野既Post都有負皮就知班人傻傻地架啦

3692 5651 8846
幫找朋友
都係每日互換禮物

田野調查出寵做獎品係唔係一日有限？
今日係咁做，做左頭幾次之後全部送垃圾果

友己加

格拉格拉單野，只懂負皮，不願面對

每個stop同一日係固定左內容+獎品

太陽伊貝個到 宜家鳩進伊貝有無機會出到 之前行完10km換走左buddy先進 進唔到 睇返po先知要做住buddy進 屌

100% 但無石進化

負皮係因為你呢啲人仲幼稚到竟然在乎呢啲垃圾
緊係負多幾下玩吓你呢啲傻仔啦

由一開始就唔可以鳩進進到

點解咁好人要答 下次開始叫人google咪算

原來係咁，之前見到啲個田野咩任中咩寵個個圖，諗住係咁刷個啲寵

19 隻嘛 ?

一隻美錄坦 14 粒糖 爽撚到

得18

唔計亮晶晶精靈
有無人試過交易精靈係有iv升?
正身同分身連續換左10隻精靈都無一隻iv係升

p.s唔理升幾多，只計升趺

試過好多次，總之一切都係運
仲有唔中lucky都可以過82

完全是運，同朋友換到兩隻96，但總共換左30隻
一隻巨金一隻迷你龍

求加

1864 9949 5573

日日送禮，長期求add

我game名係onxxxx9
近三版留左id既都add左frd
之前第一次係呢度add既巴打都差唔多養到ultra friend
希望大家keep住送禮勤

0
簡直離譜 之前已經屌過 咁樣重置iv法係趕客 trading變成毫無吸引力。 96 變51, 89 變 30以下

留返啲100 % lucky quota 變 lucky 神獸仲好

比機會D飛人賣100

變亮晶晶就肯定唔會跌vi?

好似話lucky 最少有80

正喎 之前儲左堆寵

身邊完全冇朋友玩

色違冰鬼護咁普通

岩岩有左隻shiny小火龍
應該等下次cd進化blast burn定用overheat算？

lucky係指82-100隨機，攞隻90幾換可以變lucky80幾，不過唔會有人咁做

招朋友 6677 5655 8274

仲未有隻80+vi或者色違

拎啲閃光同啲16年寵換未好fat fat

點解我隻班吉拉學唔到岩石系招細技
我換左3,4次
都係鋼系同惡系換黎換去

試過怪力學咗9次先有爆裂拳

Smack down? 係咪要乜乜社群日先有

落雨無得出街捉

5936 6407 3773
ADD FRIEND

我依家拎住把遮起街捉緊是否不智

整左個Excel表俾大家交友

好有恆心

你換多100次都唔會換到 因為根本無得換

Ching 好波

唔該晒巴打
btw可唔可以加多個column 填IGN

咩係IGN

Game 入面個名 一嘢可以望晒邊個id 未add

加左
之前填左表既巴打可以留個言，我幫你加翻上去

唔該晒
ign: Kokikyo
id: 6579 1311 0844

Takho007

in game name

少打機唔識哩啲術語
多謝指教

加左上面兩位巴打個名啦

搞兒登1500cp聯賽

難得塵加倍，可惜落雨

屌 要捉太古羽蟲同觸手百合解任
係咪皮已收

我屋企樓下每晚都出幾隻百合

頂唔記得今日第七日，冇用到星塵double 道具

巴打住邊

等多7日

等多7日冇左event 啦

大圍

求加好友

城門河都有好多每晚

長期缺dust
加倍日 仲有咩方法可以刷多d?

䦕星星碎片

有冇人可以同我互加朋友

我個 code 係 9823 8594 2207
互刷 7k 蛋

填表啦清

對於CD-Rom都填表，大家有咩睇法

進化左少少，抄翻之前Pokemon Shuffle個位巴打幫我整嘅表，分翻開會員同CD-Rom

師兄，提議遲啲可以比人記低有咩精靈可以換同想換邊啲精靈，同埋Telegram方便大家交換精靈。

我都有諗過加TG俾大家填，不過怕私隱問題會俾其他人拎黎唔知做咩

加左，大家睇下有咩需要改善

Add 咗幾位list入面既巴打，啱啱回鍋要做加朋友任務

code: 6037 3986 8481

加完remove 都可以 謝謝

最近回鍋重玩 試個亮晶晶系統 見人講2016 8月換任何1隻都出亮晶晶
條女換左8月d垃圾比我 我換左隻shadowball超夢比佢 諗住佢幫我整亮晶晶 換完先知無得再交易 拎唔返

加埋LIHKG ID
鳩填者刪

Ok thanks

家陣返緊大陸 要靠友情拎蛋

今個月計好哂時間可以做到五次田野任
本身得水君有 發夢諗好運可以中哂另外五隻
結果一雷公 兩水君 今日終於有啲新嘢

5911 3947 7296
招好友，每日會比禮物

歡迎加我好友，Code:0688 3318 2741.謝謝

屌你n 記 孵左咁多隻7 km都係重覆

今次N記真係好波
7K蛋開普通野既率係97%+
想開好野真係無五十粒蛋都唔得
記得呢度有巴打第一日開話全部垃圾
我開左三十幾粒先得一隻小卡比都算好彩
仲要行撚到死

邊區
我都卡, 仲有化飛

依個post. 嗰幾個常客做乜唔留 code

全部都係舊一代班 bb精靈

之前上網睇話7km 蛋有alolan pkm
似乎我miss 咗

請問提高咗去邊

睇ig有人爆咗百幾隻蛋都未有小卡比

剩係中咗小卡比
其他無見過

心中有 則有

中其餘兩隻加埋1%都無

Me2 跟本就係搵笨

講真香港人多gym少唔係問題
我都唔介意被人極速踢館
但可唔可以踢得正當D
前日同兩個Fd行山上鴨脷洲山頂睇日出 等日出順便打下gym 拆下館咁
山頂上老閪咁空曠 都可以45分鐘內就比班飛狗拆完仲要塞滿6隻
得罪講句 班阿叔阿婆都起碼係落街玩 有品過班飛狗

外國有人計過得3%中

仲要未必高iv先搵笨 今次7k中得一兩隻野係所向披靡

不斷都係， 隨機一件

alola , 好耐啦 , 仲有搞過一輪地區限定

不嬲都有*

岩岩中左隻羅拉臭臭泥

但係好似就咁轉補給都有機會？

最近點課最好

都有， 但機率好低， 你刷100 個point都未必出一粒

樓主可以幫幫手了

飛去日本啲破產中心 (Pokemon Center)課呢啲

不了

中間好怪...

賺得愈多錢愈發錢寒，以前都冇咁衰

唔包神奧石

咩

要輸先有神奧石？
次次都係輸果個出

我第二隻就出小卡比
不過iv得91

87先岩。就錯

仲未捉到shiny delibird

問下7仔仲有無呢個優惠先

7512 9384 2311 歡迎加好友互換禮物

Ok好似做緊10%優惠

已add

有無人互換寵 想要社群日巨金/shadowball超夢
我可以出2016年8月D寵 有2400CP+ 啟暴卡比鯉魚龍等等

有廿隻慧星拳巨金

我要我宜家得兩隻亮晶晶 係咪姐係仲有八隻必出亮晶晶

ID 1641 1975 6233

我都有
有閃有唔閃

閃有20隻 唔閃5隻
有人要留比大家

Bill-to-3:

於2018年12月31日前，以「3香港賬單付款服務」購買iCloud服務、於App Store/ iTunes 選購遊戲 / 電影等，均可享高達$33首次消費回贈！詳情：

熱門推介：
3GAMER 新手包:
Apps:
[取消21864818]

收到呢個sms，試課38

岩岩重玩 點先捉到百變怪？

關東: 小哥達、波波、波音蝠、鬼斯、猴怪、鯉魚王
城都: 咕咕、尾立、陽陽瑪、鐵炮魚
豐緣: 蛇紋熊、咕妞妞、溶食獸
Link:
最終更新 : 2018年11月19日

我平安夜生嗰隻都係好雞肋

卡比好難有90+iv?

我呢隻係咪算好

原來人品問題，特登輸都係對面出石

求加好友
7127 4848 4298

日日打足4 場 , 好快儲到
唔夠人品就儲個金先

巴打ID係咩 勁多人加我唔知邊個係你

有無興趣要2016 卡比啟暴
加我 想要閃慧星拳巨金

全身比卡超

知道了 日日派膠比你升快啲先

日日打足啦，仲係得一粒自己唔知邊度碌返黎既
同我對打果個己經4-5粒

0393 4850 0651

想知有冇人係出到利歐路

我同女友打左 2 星期已紅有 出左 13 粒

加左我果d麻煩送禮比我先會回到
因為太多fd

巴打可唔可以俾隻唔閃

好似冇乜人填

下個post放返起第一頁會多D

唔多人有爬文

遲啲每一頁回覆都加條link宣傳下

你地活躍果D都未填
btw巴打知唔知溡寶寶巴打仲有玩？

唔諗住係到交友所以唔填
佢已經好多個Post無留言啦

你要搵時寶寶去龍絆post搵佢

招朋友刷友情蛋

Id : 2935 7933 7139

我用龍爪舊啟暴同你換？

有無龍爪肥大多

btw , 無tg又點知人地有冇on緊line , 點知人地有冇興趣打交。

求+1
BTW1心FD又冇圖監, 換SHINY好撚金

新加入玩咗一排突然就無法取得Gps

5745 0470 2447

互送蛋

有2016 8月龍息龍爪肥大 2400cp
有無shadowball超夢肯換

撞彩架咋..........
早幾日試過一次，咁岩我玩緊，見到朋友個對戰邀請就打左一舖

交友請到

放笑話一則

加海外FD子有無問題

你加佢個Code攞蛋咋喎，可以有咩問題

哩個笑話唔錯
有警覺性係好，但係用錯左地方

其實加不明來歷嘅本地朋友危險過加不明來歷嘅外地朋友
原因：諗下有咩遙距活動會洩漏自己嘅近期行蹤

個狀態可知道個fd子係咪飛

我試過留幾份本地禮，每日送一份扮仲係香港

就快去旅行，好想快d囉外地蛋

0935 2297 1588

求加

4597 3758 1089
歡迎加好友換禮物

40隻蛋了
仍沒有利歐路

0320 0996 4199 求朋友互換禮物

行50k隻10k蛋出 但唔高iv

抱歉各位，去左越南
d pokestop好疏 未必送得返禮物
一hack到馬上送返俾大家

填咗excel 表每日派膠派到手軟
為咗儲禮物轉搭巴士, 返返吓工要蛇出去, 返到屋企好彩本身有個gym 間唔中boot 隻game 轉吓樓下個氹氹轉

我有暗影球超夢可換，留tg

有隻閃巨怪同16年8月龍爪啟暴 有冇人想換野

2397 9812 9861
求朋友互送禮物

哩排大家都keep住送禮，有陣時拎左人地份禮都未必即日開到

交友請到

最近開到隻利奧路練緊佢做路卡利奧，想問佢好唔好揪

從一月二日起至三月一日，田野調查突破性獎勵一樣是傳說級寶可夢好禮八選一，急凍鳥、火焰鳥、閃電鳥、雷公、炎帝、水君、洛奇亞、鳳王隨機出現在獎勵之中。

可唔可以比啲新意

唔勁
怪力始終都係王

仲鬼有新野咩
仲要直接拖到去二月

好在有隻怪力

正 我得三隻
慢慢儲返

開二技 應該投資係邊隻到?

水伊貝開邊招好?

上PokePress自己睇

御三家只需1萬塵,非常抵開 佢地都有另一種屬大技玩
另外有靚iv既bb想進建議開左技先進化,因為bb全部都係1萬塵開技
神獸10萬塵必開shadow ball超夢夢, 配focus blast打塔絕配
伊貝系列大技全部同屬唔太抵開

感謝多左人回窩
公司附近日日有人開花

原來未進化開技平啲，我都無留意到
長知識了

Thx 玩左三家先

唔好話開技 有靚種既都唔好進化住
等community day

舊3家 應該唔會再出community day啦掛?!
岩岩先翻兜完全部

利歐路咁難孵既 70粒7公里都冇 小卡比都4隻

可能下年12月係哩兩年既社群日大兜亂呢

交友請到

其實IV 9x 同 100 實際上相差遠唔遠?

ps: 我知心理上 相差好撚遠

我個fd孵左差唔多成百隻都未有利歐路，小卡比有九隻，聖誕比超有六隻

實際差唔遠

個機率到底幾低

另外招好友送蛋 283045774384 每日都玩

為啖氣

連續第四日
掉到excellent curveball 都捉唔到隻神獸

個人經驗，有weather boost難捉D
平時的話一蕉一金莓咁餵，曲波great唔斷都捉到
普通:7捉7(連埋女友ac)
晴天:5捉1

只限BB

呢個真
中左好多伏

呢排勁好天
Heatran有加成都照100%捉
仲比我捉到98%
同fd一齊打，坐底12波，金莓加鎖圈應該輕鬆捉

技窮 n記真係

靠佢隨機出 9 成儲唔齊

投資咁大 無啦 一定係投資落最勁嗰隻

普通老噴 係咪開唔到爆炸裂燄 ?

on 9 n 記， 改下煙花 香水出怪頻率實好好生意 ,

利歐路 就咁睇數值真係唔值咁罕有 n記專玩鳩人

孵左 70 至 100 粒蛋， 咩玩法

我得隻96
次次鎖完,唔知佢幾時二連三連攻同跳
出手太密啦佢,我點都要餵蕉
打cresselia易就好多

回鍋咗3個月，月頭在東京見識到日本人玩社團日勁痴線

出好撚多小刺強同小果然...想要一隻riolu同小卡比開圖咋

唔知飛狗點運作
其實點解飛狗可以咁快手
成日都可以極速霸滿塔？

嗰啲叫分身/外掛狗
十幾個account / 有bot自動 拆/上塔
最快以毫秒計攝滿塔

唔小心用晒十個lucky 位
仲有一堆2016 真係冇用

睇漏左如果自己多過十隻換俾人地都冇用sosad.........

屌 唔怪得有d人次次出親閃都咁快有 今日終於見識到
分身都算 再玩埋android雙開 真係咩春閃都捉到

我留畀lucky神獸

不過二邊都係2016 互換好似都係一定lucky?

係， 好撚醜惡。 班廢中9 成都係 2, 3 部機

大前提係 兩個人個account內 分別少過 10 隻lucky

就算二邊都more than 10lucky
互換2016都一定係lucky?

你試下 ? 我唔試 邊有咁多隻

都算付出過體力呀 好過班飛人la

其實我唔太反對佢地 2,3 部機 幫屋企人升帳號 捉精靈， 但如果用2,3 部機為自己帶嚟打gym , 批底既優勢， 就好鄙視。 而 n記永遠都唔阻止 or 無能力阻止佢地既行為 , 真係隻game唯一缺憾。

已回坑2星期第一次拎進化石
順便google 吓發現gen4 全部統一用sinnoh stone

對戰隨機獲得腎石

啱啱田野出左隻100火鳥
不過都升唔到上去架啦

窮左條底褲都升火鳥呀

n記係啖又偷偷地改低左腎石出現率
連續3日 2 個人加埋 (24 場) 無石

點解, 火系佢都未算最top

想問下依右加用咩方法chk iv最快最準

用開poke genie, 個range太大就加埋隊長評價落去，咁就一定準

如果係咁我用cap圖算

有無巴打想互換色違巨金怪（慧星）？

用calsy連隊長評價都唔使自己入
按record佢自己會cap評價

Deoxys 攻擊形態可以單打完場

咩黎

打錯字 應該係Calcy IV
同poke genie差唔多用法

咁係邊隻

依家係咪無哂迷你龍
係海旁行左好多日都唔見有

有..但極小
去做捉龍送龍任好過

咩任
平時轉站個D?

係 有個任係捉一隻龍系送迷你龍

轉親都係糖任

回鍋好唔習慣
連鯉魚王都少埋
以前海旁好多野捉

入自己區既Tg 通常有人報任
而家出到第四代 就連波波都變得唔常見

其實宜家仲有冇百變怪捉？
定係要等活動先有

最慘依家公廁個D
都係無咩用

有

早兩日先捉過，火爆猴捉完變左白變怪

成個星期都抽唔到進化石，另一個frd都係咁。

計埋今日好似 7日 , 2 人加埋 28 場都無腎石 屌 又bug左 ?

新手想玩，down左個地圖用唔到

請加我為Pokémon GO的朋友！我的訓練家代碼是 5116 3534 2367 ！

儲左7粒石

求加好友 7832 8527 6197

依家通常睇地區tg多過地圖
WeCatch 個D都唔係百分百準

9506 8036 8527
活躍玩家經常送禮物 求奇好友

終於遇到佢

其實點玩，要不停捉同一隻先有糖
但勁寵唔係好難有？

求加好友互送禮物
1594 5001 9509
每日上線 活躍玩家

8778 1892 3257
經常上線 活躍玩家 每日送禮物 求加好友

6975 1763 6110
再求好友，會盡送禮

求好友
9006 9474 3211

捉左二百隻都未見
雪童子就第150隻就閃到
成個聖誕活動都係為左捉呢兩隻閃

捉同一隻寵儲糖，儲夠咁上下有得進化 / 蛋化
活動期間平時既出既寵會少，你所講既勁寵會無哂咁濟
做多啲活動去拎糖捉高IV

交友請到

其實對戰拎進化石一日有幾多次機會? 我每日淨係打npc 果個乜都冇
有個10lv 分身可唔可以自己刷對戰

打npc一日一次獎品, 兩個ac對打每日3次機會,
所以識玩梗係囉分身同自己刷對戰
(變埋四心朋友的話打團體戰同場仲要多4個波捉)

冇朋友緊係要開分身對戰+交換精靈解任

想問大家係孵蛋係孵7K定10K好？

full強快兩倍請問幾點開始

今朝凌晨5點之後開始孵嘅蛋
同埋係快1倍(距離減半)

npc 首 1 次，
同人對戰 首 3 次。

終於孵到，仲要係100IV

唔怪得奇怪仲未開始
原來要full左先顯示減半距離

揸撚住四隻
隻隻都係得90

今次活動生左過百粒都未見到有

6884 8348 5666
求fd子

1060 7363 8699 招fd
fu左豬百9幾隻都無小球飛魚小鈴鐺

5745 0470 2447
繼續求朋友

same

2018 收爐閃

2018有個好結尾

200幾粒仲未有

成日明明行左幾km, 都當我冇行過孵唔到蛋

有限速

移動速度太快 就算你幾多千公里都唔計

2018最後既禮物就係7k強敷到HP最高既無畏小子 不過得82iv

我2019新開始孵到粒100含羞苞
今日7日箱又開到粒石
即刻進左佢
算係成個星期做步兵既亮點

含羞苞係2K蛋？

4044 4434 9933 加fd子

3631 9271 4094 互相比禮物

垃圾iv

又唔係要嚟打

隻 含包散 係 7k

巴打求送禮物好友，75372417723

個好友閃換閃搏下亮晶晶lor

幾時先出圓陸鯊

終於有啦
仲要聖誕帽

卡化飛任務既喜訊
仲有背背龍！

注意係新增
所以有d 舊任會仲係度

招朋友解任務

Id : 2935 7933 7139

化飛係咪最後一卡 ?

冇左醜醜魚
唔使留TRAD任

大家有冇咩alert 用緊? hea玩左接近一年 而家想放返心機入去玩
同埋圖騰仲有冇人追? 好似冇咩消息有人報 想睇返過去果d 紀錄都搵唔到

想問個7km蛋易d出路歐係去到幾時？仲係孵唔到路歐

原來連爛鬼銅鏡怪都出左

幾時先有圓陸鯊

已完

4319 9970 8662 加FD互送禮物

銅鏡怪尖沙咀大概一兩日出一隻
我都係公司附近出先捉到

wecatch lor
圖騰永遠都有人衝
出得少啫

wecatch都唔係成日scan到香港

頭先生10k 蛋有返化飛
係咪又update 左

唔開同陌生人random對戰 好悶

呢個最齊，有埋之前嗰啲

好明顯係幫大家完美錄坦任啦

聖誕活動開始個時大洗

加氣球入10k真係想屌死佢
開左兩隻
萬聖仲唔夠咩

團體戰嗰陣撩交打

啲人忙住 換account打raid好忙架

D廢中一人幾部手機仲要幾個AC
睇到都覺得忙

美孚仲痴線，有D廢中外掛飛人霸台霸通頂

我見過有人同一個mon上下兩個game畫面
唔洗轉ac咁煩
有冇人知要裝咩app先做到

新少少既android機就有

機嘅問題
暫時好似得小米、紅米同某啲An機先有哩個功能

偷坑渠蓋？

0916 1033 0514 .求好友互送禮

今次唔通要轉會

我第一次見到有個中女咁樣雙開
就喺度諗 ...

點解佢地會咁醒知道啲連登仔都唔知既雙開方法

回鍋第一次參加三小時社群日（12月有3日唔計）
想問係咪九龍公園最好？
多點同可以繞圈孵蛋
不過驚會好卡

圓方
九龍公園垃圾地點來

很想要吧

九龍公園 其實唔係好好咋 , 又上又落 又多蝗 又唔係好貫通

隨便揀個公園 有幾個point 相連 , 平路 , 就 ok了

4890 2574 1018 加好友日日會送禮
新手想問咩係社區日？

0634 5949 3792
加好友互相送禮物

荔公

行行下捉到隻100iv鉗尾蠍

想要d dust

同感

X3

++++++++
7261 8304 8110

又改咗名
麻煩樓主幫手Update

想問孵利歐路依家係7km 定10km?
屌佢，聖誕果期呃錢活動，新野只齋孵到小卡比，孵左6隻

我全部紅唇bb 露力麗

荃灣有冇好地方？

海濱

Thank you
新手想要怪力，點做
要捉腕力進呀，要成125粒糖
腕力又難出
另外想問進化會轉曬2招技？
進到豪力，再怪力
係咪會轉2次？好賭博

raid boss咪有囉

番大陸啦

一個新年驚喜...

訓練員，我們有一些消息要分享！我們聽說精靈的遷徙可能會影響一些在豐原地區精靈的外觀。

也許我們會在本月下旬的時候會知道更多......

即係點?

新年板比卡超？

無期望

官方中文版?
肯定係將appearance譯錯做外觀，真意思係出現

有無知 如果開左第3招技 再用Charged TM 會食左邊招嫁

有得揀洗邊招

到底澳門有冇人玩 打親Raid都係得我一個人

有架，不過好似唔多

係澳門似玩單機

你啱

即係可以捉到其他地區限定精靈

0813 8512 5344
求加

岩岩回鍋 想問下神獸係咪打道館先有 行街會唔會有? 如果打道館我d寵得1000-2000cp會唔會比人罵

無人知你幾多cp 去公園搵人多carry
神獸7天任都有

有冇咩公園推介? 依幾日放假得閒 但係驚一至五平日冇人玩

有VIP道館就一定有人玩

接到個3連excellent由基拉任

內心好掙扎 留又唔係 唔留又唔係

留囉 依家田野任獎d神獸好易chok curveball+excellent

打怪力boss咪得 個圈大到咩咁

重新玩返 想問有無笨笨魚巢 好鍾意美納斯

想問下依加raid戰5星係咪得席多藍恩?打左好多場都係佢?

係
到15號

#1

九龍東玩cd
德福真係個好地方
準備捉一大log小鋸鱷

笨笨魚應該無巢
野生都係捉過三隻

之前有田野任做就易捉
而家要夠糖進美納斯應該幾難

想問下色違係地圖上睇唔睇到?定要捉個陣先知

捉個陣先知

都係睇機率?唔似let's go咁捉得多會機會大啲?

平均捉四百幾隻就會有一隻閃

thanks

telegram 啲地區谷好多00後字成日打錯都算, 係咁貼埋啲大陸核突meme 頂唔撚順

最近10 km蛋連孵3隻 加埋double糖獎勵已經夠進一隻

你好彩
我10km次次都Trapinch

我都係 真係屌出聲

依家10K有氣球蠍子，有大蟻已經要感恩

咁奇怪既， 明明連登多人玩返， 但條街又好似少左人玩

點解有時D捉到精靈係300 DUST?

一段進化既咪300囉 有無留意果你捉咩果陣多塵?

邊個谷

7k Riolu又搬走左

仲有唔少殘體
除咗00後仲有廢老都會打
其實好多Group都少不免會出現
只係多寡差異
其實跟返香港嘅支那人口比例啫

佢地玩緊佢地嗰套「精灵宝可梦去」

d背囊永遠都唔夠位

尖沙咀group幾好
全部返工撚
無殘體圖
問野又答得快

剛回鍋玩家應該點好
太多野更新左
道館唔夠打，寵又廢
以前d寵無隻iv高

第一, 你要上左Lv 30
第二, 通過打團體戰捉幾隻比教實用的戰力 例如3星怪力/4星班吉拉
團體戰盡量在人多時打, 至少有機會捉
練下扔曲球同excellent
星塵慳住用
如果手上有非常舊的寵(2016年7 8月), 搵D一直有玩開的朋友trade 佢地手上多餘守的神獸變Lucky

我都尖咀玩開ar
但tg一個油尖旺一個尖沙咀
應該join邊個先啱？

我join尖沙咀嗰個
因為我係尖沙咀返工
不過油尖旺佢地都會報
有100iv隔離區都會報

德福有咩

Pvp一場出rare candy同石

屌喇星今日10k開蠍子

連續幾隻十公黑里蛋都係鐵啞鈴 啲蛋真係on9

我發覺成日都會連續孵同一隻
就好似我連續孵左3隻小小象

想問下7日任隻神獸可唔可以走場重刷 定係重刷都係果隻 岩岩7日任抽中冰鳥唔係幾想要

緊係唔可以啦

而家可以點睇邊度有巢穴？

我幾隻火鳥啦屌

加左

#1啦屌你

火鳥幾勁呀

正啦 80iv蠍子

加左啲彩糖引人玩

第一次玩community day 有乜要注意
好撚期待

要有死server lag機的準備

呢隻唔會啦

期待補償定延長

燈

我就鍾意一路行一路捉 , 開頭 2 粒鐘就幾多cp 都捉， 最後就 shinny check or高 cp. 先捉

10km連出幾隻咩利羊

7 左就勁出 小鴨嘴 同 小果然

係唔係event 一開始所有pokestop 會變晒做小鋸鱷任?
咁咪逼住你要周圍走冇得喺同一個公園遊蕩
睇緊CD event guide

啱啱天黑孵咗隻, 睇appraisal 開心咗陣
玩咗40日仲未有iv100

啱啱玩翻 加個frd拎糖
1138 6333 1391

event如果正常又準時開始
雷達會慢慢變哂 6 至 9 格都係當日主角。 刷stop任務會變哂捉3 隻 xxx有黑波 or 有塵。

一路行住捉， 可以計到公里， 又可以不斷刷到活動任務 又可以補及到啲波， 又唔駛等精靈刷出嚟， 一路行一路捉。

回鍋留名
2016年之後到2018年12月先返歸
中間咩都MISS晒
關都圖鑑都仲係141,爛泥怪始終都未進化到

岩岩玩返

社群日問題
如果我本身有隻高iv 小鋸鱷
社群日活動時間進會唔會有加濃水炮？

定係要活動期間果d 小鋸鱷先有加濃水炮？

仲有其實依家仲有冇百變怪
卡左任

有百變怪，上個星期日仲捉到兩隻

新手唔識想問下社群日咩黎

下星期呢個仲麻煩過社群日，希望活動唔好咁難

我都加左

5k仲吸引

呢個係轉spin
想知係乜任

入game check announcement

回坑一問
N記一路以嚟係咁樣唧牙膏式咁出色遺?
今個月就小鋸鱷&美納斯
未feature 過嘅pkm 就唔會有野生色遺係唔係咁

當日進化大鋸就會有招限定技
幾時捉都得
招技只可以通過進化獲得 用卷改技無效

捉佢番黎有個閃令令icon係代表好啲？

色違い
純粹外觀唔同

大概450至500隻先有一隻色違

寶石海星完全冇人打

係唧牙膏式咁出
唔一定社群日出閃光，有陣時會無端端有一、兩日將某一隻嘅閃光率提高
又或者放係任務到出

5k成堆垃圾，我依家孵7k算
反正啲b未齊、一齊閃光b都未有

升唔升好？

另外其實佢條cp bar 係味升滿都一樣？

定係進化低cp係代表要用多啲candy升咁咋

Solo 喇

Times up差一滴血

唔該晒巴打
美納斯呢種任
閃率係唔係同社區日一樣around 1:24

哩個我都答你唔到，我估都會同之前戴超車厘龜一樣咁高

係就好
因為果次真係幾高下

活動期間先進化上去就有

肉質鮮甜

唔好升住
你升到巨金要 125 糖
仲要多 130 星塵升到去35 級左右

你唔夠糖架

shinny美納斯咁靚 睇嚟又無緣

選擇困難症
IV 14 13 13
15 11 14
練邊隻好？

請驗完眼之後自行罰抄頭PostQ&A第10條

第一頁有講
打手今看嚟講就15攻la
如果糖同塵都缺就捉隻靚D先再練

簡單d 講捉隻100iv 鱷 仲要進到加濃水炮
冇咩可能

點解冇可能呢

咁多款係咪佢最得意

100iv 咁難有
進鱷 都要125 粒

有幾多機會中到加濃水炮

其實我應該進化佢先定升滿佢先再進化？
sorry 我唔太睇得明

唔係
社群日進化既話幾乎係100%出限定技
所以你捉到1隻100iv既就ok

100 IV難求

聽日就community day 啦 好緊張啊回鍋後第一次玩

巴打身處外國? 香港CD係星期日

鉗尾蠍咁易出100iv 已經捉到兩隻100iv

幾時捉都得啊 其實唔難

下 原來有分 我google到11am-2pm 應該係google 錯 咁香港有星期日幾點

星期日11am-2pm，進化限定技到3pm

得三個鐘

但你都要係社群日果幾個鐘有100iv出先得

捉鬼咩

三個鐘可以捉到好多，閃光都可以捉到幾隻

正正常常無事發生既話夠你捉幾百隻

但100iv都好少啦

玩法都係一開始狂捉
過左2pm先揀邊隻高iv就進?

依家係捉邊幾隻有機會中

真心小鋸鱷好廢 捉到100iv都係珍藏下算 升都係晒塵

好想知邊度有小磁怪...
最近一隻都見唔到
但我要解任.....

有無人可以add下俾我解任

你估個個6隻藍寶石咩

瘋狂進大力鱷然後同fd互trade搏lucky

咩係博lucky?
啱啱新玩

希望豬年會出象牙豬進化+閃
唔想要跳跳豬閃啊

大把喎 唔知點解地鐵上蓋啲商場一定出

一定唔係
我平均起碼千幾隻先一隻

捉極都無

捉左幾個禮拜都捉唔到百變怪 立即屌佢老母

6891 2682 0681 互add解任

我捉左幾個月

日日番工去到邊捉到邊都通唔到

我捉過兩隻都係火爆猴變
第一隻用黑波+莓掉中EX都比佢走出黎就知中左，好緊張

唔想知啊

隻百變怪個名

反而依家差爛泥 好耐先見一次，但次次都係山上面既點

香港仔 柴灣見過 但啲位都係勁撚遠

荃灣成日有

交友可以哩邊

爛泥早排無活動既時候出得比較多，而家又少返

尋日mon 個wecatch 全日都無出過化石飛龍 個任務解條春咩

係全香港都無呀dlgh

吓，日日都有呀
兩個任都解過

你個野壞左呀

一講就唔知邊度捉左隻
連登有求必應

早幾日仲解左個用道具進化
肯定有

呢排田任咪有化飛

隻超力王食左4張劵都唔出爆裂拳

點解唔用怪力要用佢

團戰5次呢個?

上面未有

我見佢易升好多

thx

咪一樣用咁多塵咁多糖

怪力可以打返黎，仲易升過佢啦

百變怪
依家要捉邊隻怪先出

我幾隻都係火爆猴退化捉

4代大牙狸同唔得邊隻都係

大家聽日邊度捉

我以為仲係波波同哥達d一代

聽日要溫書

但都可能會去捉

提多次樓主個頭Post Template仲未改
隻賤種狗改咗名好耐
請樓主見此Post幫手Update

以我所知暫時未有4代寵會係百變

你索性用你pastebin個template改左佢加埋落去算啦

早幾日見到唔記得左，岩岩改左

Thanks

等睇又死server

九公

為免聽日爆Post然後無人開，所以已經開定左，爆Post可以過個邊

櫻桃街公園

主場不能輸 沙田公園

community day啲 pkm 係咪好難有高iv 冇一隻有90up

係難d 但我自己次次都有2-5隻/150隻

好期待 第一次玩

你平時喺街捉過幾多隻90iv up

community day 咪一樣

捉到色違小鋸 但得190cp

公九異色多撚到 開始到依加捉撚左7隻

100 + 閃

幾點進先有 1300 定1400後一粒鐘內

係咪死ser了

屌你老母

CP太低

仲未捉到閃光

捉到一隻閃光

想問係要進化依幾個鐘捉到嘅先有加農水炮
定任何一隻喺3點前進化都有？

100閃GET

有冇咁易中100 加閃呀

岩岩捉到隻100
進左就有
應該要活動時間內進先會有

完咗之後一個鐘內進都得

爬完文好似佢只係比水箭龜勁些小,MEGA又有排
諗住進隻高CP唔太爛IV既閃就算數

係咪完

唔好意思我問得唔清楚
我係想問 如果我係時間內進化我之前捉嘅小鋸
會唔會有新技？

有~記得3點前

得咁多 不過有100可可

經歷左今次社群日

都有D問題
例如下次到木守宮做主角,係咪可以係活動前已經留定高iv 既木守宮
到社群日當日即時進佢就會有佢新招???

唉 錯過合金怪同暴蠑螈 果次

閃率 歷日最高
吸引力都歷日最低

寶貝龍未出過

菊草吸引力低d

係wo 出左啟暴龍

其實G2果三隻真係存在感=0
連唯一高人氣小小既火爆獸都係收皮

第一次社日捉到唔想捉
走埋去打團體戰

閃得太早 頭十分鐘兩閃 , 之後輕鬆捉 就算

今日涼涼地咁捉超爽

一隻90都無
唯一一隻91仲係之前捉落

捉足咁耐得隻87iv同一隻弱智閃

一隻都無閃啊！！

d閃全部弱智

竟然爆唔到post

小鋸鱷唔意外

x2
d閃最高iv 7x

x3
冇隻閃過80
同fd交換弱智
搏到隻升到70幾

下隻木守宮 沙漠青蜓 定寶貝龍

兩隻閃兩隻都弱智

大鑊蟻不了

我連弱智都無

今日天氣幾好 都算多人捉

四隻弱智+細路哥

差少少中最低iv

很想要

之前中飛我隨機派過比呢度加我嘅巴打

好想要隻閃